早上遊行 晚上開花

各位手足遊完行喺時候返去自己嗰區
快閃幫黑色店舖裝修

講得好

popo唔好咁快負皮住